遵理邊個教ielts唔伏

有冇人試過Kevin Richmond?定林作好
我英文底差 所以咩自修應該唔太岩我
定英國文化協會？但好撚貴

去補底先

林作好

你都係想我咁講啫

裸考咪得

英國文化協會？

12月前要考 補底補唔切

我都唔知好唔好...

係

我指去呢間 申請持續進修基金

琴日問過 我要報個個ielts course佢話冇得申請

下
你上網睇下其他course邊啲包先